\newcommand{\sprache}{de}

\documentclass{uebung2}

\begin{document}

\maketitle{24}

\begin{aufgabe}{Rückzug minimaler Linksfaserungen}
Eine Linksfaserung $p : X \to Y$ heißt \emph{minimal},
wenn $X$ vermöge $p$ ein minimaler Komplex
bezüglich der kovarinaten Modellstruktur auf $\sSet/Y$ ist.
Zeige, dass die minimalen Linksfaserungen
abgeschlossen unter Rückzug sind.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{}
Zeige, dass ein Monomorphismus
$i : A \hookrightarrow B$
genau dann die Linkshochhebungseigenschaft
bezüglich $\mathcal{S} \to \Delta^0$ hat,
wenn $\mathbb{L}i_! : \mathrm{RFib}(A) \to \mathrm{RFib}(B)$
volltreu ist.
Folgere, dass die Menge dieser Monomorphismen
abgeschlossen unter Homotopie-Pushouts ist.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{}
Finde eine Rechtsfaserung $p : X \to Y$
und einen Morphismus $Y \to C$,
sodass $p$ keine Faserung
der kontravarianten Modellstruktur über $C$ ist.

\textit{Tipp: $C = \Delta^0$}
\end{aufgabe}

\end{document}
